想買fitness tracker一問

暫時睇中有garmin vivosmart 4同Fitbit charge 3
有無用家可以分享下或者有其他類似product介紹？
唔想要smartwatch咁大隻
主要想知個心跳準唔準，同埋普通跑步訓練夠唔夠用

最近兩日都係research緊呢兩款tracker 請問巴打最後揀咗邊款 用落見點